［I/A][日服]碧藍航線(17) 蘿莉幾時有出婚紗呀

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行:

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖[/quote]

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

lm

留...名!

一航無論演習/推圖都屈晒機
先手升到高LV,對面都未起飛已打爆晒

個post已經兩日前

去錯post 呀你

係咪同我一樣block咗條友